2017-2018 NBA季前討論區（21）

Taj Gibson 過往黎講聽話又抵得諗,又少負面新聞,都算幾好

好唔襯

儘管根據之前的報道，火箭與騎士關於球員Shumpert的交易已經擱淺，但根據《克利夫蘭老實人報》的消息，騎士將繼續嘗試交易Shumpert，表示他們會為Shumpert找到另外一支球隊並完成交易。

要轉會睇爵士啦

份報紙名好撚好笑

對唔住 睇唔到自己中咗 無開到

Shumpert都trade，騎士外線邊個守？

占皇自己一個守五個

咁本身都出得唔算太多啦

一齊睇jazz啦

JR 都插到兩下水既 對比起shumpert都有過之而無不及

諗起後兩手感湧
4巨頭要頂薪 賤賣ai 生命石

樓主on9

生命石唔應該留低啦講真
錢又搵唔得多

湧而家留到四巨加ai 生命石
兩年後已經三連冠
五年拎完四冠後仲起碼有三巨爭冠軍
仲想點

2019留名trade AI放生命石

留浪花+綠
一係唔要kd
一係甩哂ai+生命(其實到時都老, 份exp contract應該有人食)
一係比過億稅

但睇個勢同合約年期, 咁落去似留唔到kt留green

2019 Klay
2020 Green
勇士管理層個思路似係硬食一年豪華稅, 三連冠, 再算
而家計落應該係2018-19要食豪華稅?
(召喚CBA大神)

Kyle Korver re-ups with Cavs: three years, $22M, per agent Jeff Schwartz.

Nene's new deal with Rox: three years/$11M (@wojespn first with news of new agreement).

好想睇火箭同塞之後會有咩交易
星海哥到底會唔會走

據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，據聯盟消息人士透露，勇士正在認真考慮簽下自由球員Nick Young。

消息人士透露，勇士可能會動用520萬特例中的一部分去簽下Young。

520萬特例姐係點

自由球員Lowry在《球員論壇》上宣佈，自己將回到暴龍。

此後據多位記者報道，Lowry與暴龍已經達成了一份3年1億美元的口頭協議。

The Sacramento Kings have offered restricted free agent Otto Porter a max contract of four-years, $106 million!
搶人了

正，max contract

據湖人記者Ramona Shelburne‏報道，雖然自從自由市場開啓後湖人一直猶豫不決，但有一個球員是他們在強烈考慮中的，他就是Rondo。

湖人之前和Rondo進行了會面。

有牙波仲要Rondo做咩

肯定話題十足

咁廢都max

成事既話東岸又一隊廢左

木狼真係照copy公牛

poter唔算廢掛 係唔值max

Issac 幾勁wor

Details? 利申冇睇到dl

呢個世代，阿豬阿狗都攞到Max. 而家重要搶人，唔max 咁咪益咗Wizards , 俾佢咁易match offer 咩

發覺依家求其都二千萬人工

巫而家match又唔係唔match又唔係

有消息咩

痴線
King點用佢呀
又拆巫師骨

希望有後續trade

如果係真點會唔走
巫師唔會高追啩

kings得1個小前係Roster
搶埋你Bojan都得牙

好難續

但我相信唔續john wall 一定走

Kk都簽到3年22m？
全保障？

呢個係唯一kings值得max搶既目標

周琦3+1 557萬, 莫雷真犀利, 簽份底薪就有得搵夠黎緊幾年既cap稅

真心O左, 騎而家邊個渣旗

合約年都肯幫wb擦板，唔續唔得啦

屌，原來唔係okc續

mini mle
騎士都有得用

我
你睇下 Ainge 出咩 pick 先

買波衫都fat fat
13億人一人一件US$ 50左右既周天子落場版

都已經百鳩幾億

我諗佢去到josh howard同c butler既水準既

得閒刷兩分一板

去死啦肥Tom

你見到鄧腳既Solomon Hill都過千萬, 打後備既Crebbe都18m, 探花底打得唔差有max其實好正路

Kings有cap有空間，成班後生仔要幾年先成熟，max佢搏佢潛力好過max Millsap, 意粉佬唔上唔落啦

屌你老母kings

正仆街

巫師唔好續啦

簽左就過稅線, 而且計埋POTTER都係得12個人有約

同埋下年追唔到KD/表弟

有我湧話二姑收千六萬都話貴唔值

所以未好似d人咁講簽番wall先續，可能佢想同表弟re u呢

根據《聖何塞水星報》記者Marcus Thompson的報道，他聽說如果其他球隊的報價與勇士的報價相差不大的話，Mcgee願意拿更少的錢來留在勇士。

Thompson在文中寫道，完全自由球員Mcgee有興趣繼續留在勇士，勇士可以為他開出價值211萬美元的底薪合同，現在的問題是他是否會從其他球隊得到更好的報價。

Raptors 兩份約都簽得幾好
JV 份約好抵玩

拎錢走啦

curry 5年2億又點睇🤔

佢醒目啦, 去其他隊未必揾到說明書, 等陣打兩年又比人waive同冇人要

佢夾得開心 又唔計較錢
點解唔留

呢個價在情在理都要俾

我以為可以老屈ai收友情價簽長d

能力同場外價值就值
但你諗真d 其實比小d佢都會都九成留隊
就覺得唔值

睇出面比幾多姐，勇都係2百萬多d，出面有人出4、5百萬又R到3、4年就出去啦

有400萬都唔會全保障

不如留隊算

一年4千萬wor
但睇返lowry都有3年1億
老啦，覺得呢堆數字好痴線

myboy 本身好似係有錢仔黎?

佢阿媽係WNBA star，女籃名人堂

俾返前三年既人工咁計落又差唔多

好波

羅利條垃圾學人收30m一年

其實有冇其他隊想搶手感仔?
好似唔覺有聽過

美斯都無人會諗住搶啦...

咁都唔係有錢

唔會走啦又唔會抬到價 搶黎哂時間

營住今年應該有好多張約一兩年內會變成爛約

E.g. ？

今年已經克制好多

上年簽果d都好多爛左

三年約好正
Ujiri

其實仲係覺得呢堆數字好痴線

有無巴打講下其實呢家各級價位大約幾多？

以前

頂級球星 2000萬一年up

球星1500萬一年up

綠葉正選 800萬左右

後備200萬到

呢家呢？

望下自己個人工 痴線d

以前d樓300萬，而家呢 咁講有咩意思

Lowry走唔到
真係覺佢overrated

認真一問 點解今年人工急升咁多 邊有咁多錢呀

我咁講緊係有意思啦，我想知啊嘛屌

我想清楚個價位先知果份約係好定爛架嘛

係舊年急升，因為新轉播合約所以cap大升，今年反而升得少

全部加一千萬就啱數

真係好唔慣d 金額，講緊幾年前頂級球星先係ard 2000萬/yr

呢家周街狗屎垃圾都過千萬，打得好少少就二三千萬

送都冇人肯接手咪爛約

thx

咁點解ryan anderson係爛約

佢都係綠葉正選啊

E.g. Noah ,the future holiday

溢價太多12-15m就好好多

可能 Lowry 真係無市場
31 歲續約講緊係簽球員生涯最後一張大約
居然說服到 Lowry 有五年唔簽去簽三年
仲要三年約都唔係 max 價錢
Ibaka 又係續得好抵

Lowry 係呢度 underrated 先啱

上季 FA 同今季已經可以有好分別
由今季開始同之前比，所有約 = 以前 x 1.7 左右
咁計合理 d

ibaka21m一年都低

ibaka張約邊度抵

Ibaka唔理佢年齡傳言
但佢真係走緊下坡
21m合理呀
Lowry我諗係見自己無市場，比泡龍㩒住食

爛硬

Carter：我還想再打1到2個賽季

根據《鹽湖城論壇報》記者Tony Jones的報道，有消息源透露，完全自由球員Hayward希望在當地時間本週二或週三（香港時間週三或週四）做出與哪支球隊進行簽約的決定。

所謂NBA 第一人 Lbj 下年都係得33M

係呢個max人工限制之下，超級巨星係超值合同黎

原來可愛今年先得1764萬

覺得KD 自己想走多過KT，KT話哂都係球隊pick，點都有感情過KD

據CSN的巫師隨隊記者Chris Miller透露，聯盟消息人士告訴他，Bojan Bogdanovic正在尋求一份3至4年，年薪在1600萬美元左右的合同。

香港樓價升得快定NBA 人工升得快d

再睇返Parsons 份約

咁啱撞正加cap前合約完真係好慘

睇你信唔信佢年紀報細數/報細幾多
你信佢報細唔超過三年
< 30 歲有 spacing、防守點退化都至少仲係同位置 above average
啱曬打小球嘅內線仲要肯簽三年咁短
只係佔 20% cap 真係好抵
Otto max 講緊係 25M，Millsap max 係 35M

下年opt out再簽都係最多33？

可能有 35
聯盟 top 7/10 球員簽 max = 球隊有賺

根據Chicago Sports News‏的報道，公牛今日和自由球員Ian Clark已經有過交談了。

係勇垃圾時間刷數據既人，簽左仆得街

我屌 又要睇Barney and friends

我覺得佢唔係咁差喎

想問下Max cap升, min cap會唔會跟住升？

Justin holidays has agreed a two years deal worth $9 million will Chicago bulls

其實睇cap唔好淨係睇冧巴
計下佢份約係佢個隊既cap佔幾多%
就比較清楚佢大約係隊既咩地位

睇左Jrue Holidays

可以控波可以打無球 三分唔差又夠快 bench黎講幾好用

離開左勇唔知會打成點呢

係勇打輕鬆到乜咁啦，超過300萬唔好要

佢應該都拎到中產約

playoff 都有幾場好波
但守波唔得,對騎最後兩場都冇出好似係

勇士為留下完整陣容四年可能需要耗費12億美元

根據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報道，聯盟消息人士透露，自由球員Ben McLemore已經和灰熊達成一份口頭協議，目前協議具體金額還沒有透露。

被人笑好無骨氣個個LOWRY留返係東岸

被人話好有骨氣個個PG 去左西岸

呢個世界真係諷刺

勇迷話老細大把唔介意比

建立王朝唔洗錢牙

有冇Dwill消息?

茅

所有野都跟住升

講到 PG13 有得簡咁

呢句真 佢放晒風去湖人都係無得揀

原來湖人唔係西岸

竟然有人要

唔該哂，如果match唔到min cap，
係咪要直接將補錢到min cap嘅錢拎來交tax

盲腸

我淨係知騎士唔要佢

打到咁都要先覺得奇怪牙

底薪番雀啦啦隊

我諗Dwill點都好過Jose Calderon

起碼PG 完約一年前講明唔留，唔洗the decision

場外收入，門票收唔收得番一半？

個cap高左
有多左隊到唔到個下限咪多左溢價約（上年henderson, bayless, 拓荒個堆）
今年單論表現Potter都唔值max架，但係網，kings呢種有大空間既隊咪又係一野max轟落去

黎緊兩年都嬴到之後博四連冠就值得一博，但出年或者後年輸左既話就不了

佢地仲有個新主場起緊 果條數又點計

記億中傾屎年年都要諗點match min cap

諗起舊年拓柒先食AV過min，出年就百幾m要交luxery tax
但好似無勁過

76

有jj同Johnson唔洗啦

咁個主場又唔係佢一隊用哂

宜家隊隊都開大約搶人，
我諗傾屎開Max都簽唔到咩人，
今年又冇埋cousins，應該更難簽人，
可以考慮下幫我皇
食哂啲毒約佢match min，
總好過開Max比啲不知名人仕

Kings開善堂牙家陣
猗pick又無 潛力新仔又無
憑乜叫幫你食

其實76有cap
點解唔簽jj兩年
簽一年好似好少

食毒約冇所謂，橫掂重建緊，錢又洗唔晒，最緊要係拎pick/潛力新仔黎換，如果唔係食黎把鬼

唔洗鎖住自己下年fa大年

認真一問?去湖人點解係無骨氣?留東岸又好有骨氣?

根據雅虎記者Shams Charania‏報道，自由球員Millsap和金塊達成一份3年9000萬美元的口頭協議。

由多cap到食垃圾到nba最高payroll只係一季

Potter醫返好個腦未

留低真係幾有骨氣

就係咁，騎兩樣都缺

打多兩年過巫師洗底啦，勇迷唔洗擔心

你老母就不知名人士

全世界都要幫我地占屎補強牙

金塊接近鎖定一個po位啦呢一簽

邊個

唔好同我講PG位仲係出Nelson

睇到了

騎簽kk,3年22m

勇廁賤
熊
大飛金塊波特蘭

都幾穩

nelson死撚左佢啦 in 手感仔 we trust

Backcourt Murray+harris啦

Jazz 就算隊長走都應入到頭八

搭多隻癗

潮

手感仔

覺得而家啲價痴線嘅，可以睇下MJ公牛LAST YEAR乘通漲，3000萬=今日9000萬

感咩情，到時人工唔對路未又係走

係wor唔記得佢

咁大飛無了

所以琴晚係到講木狼要入西決個d我真係分唔到

竟然冇雷

西岸 50勝先playoff?

痴撚全部去西岸打生打死
東岸占士又訓住入final

Millsap又去埋西岸,真係個個東岸all star都走晒去西岸

6亞王

西岸
仲有燒鵝 木狼爭入

候下年可能入得返all star

Aim po 啦

但佢成個體系係新既

我唔知佢贏到西岸邊個

除左大飛，西岸頭八基本上都係體系成熟

咁事源就要睇返早兩三個月既NBA POST
大家都係輸0-4 PG就話雖然一直輸俾同一個人係好沮喪 但顯出不服輸既精神
垃圾兄弟一個就話如果我地有LBJ 我洗輸?
一個就話要去西岸搵媽媽飲奶
咁垃圾兄弟緊係被人踩到袋底泥啦
點知依家結果係相反 我就覺得好諷刺姐
我又無話PG D咩
單純覺得人生真係如戲

燒鵝一定無

三分猴

全部都驚撚左james

公道講,lowry可能無人要逼住留

一定系

冇po
表弟仲會唔會留

又唔會冇人要既 不過留隊有大約

泡泡龍

球隊戰績再係咁差同球隊無明顯補強就多數走硬

打成七年都冇po打

Teague Butler Wiggins Gibson Towns

齊陣

你唔係講緊依家咩，PG13 有約在身 wor，Pacers 想點就點
你估好似 Lebron 咁 FA 搞個電視節目，連母會騎士都要同全世界同步齊齊睇佢個節目先知佢走人咩

唔通驚左占士又同你講咩

唔係點會咁蠢，講到明西強東弱，仲衝埋去大激鬥，隨時第一輪都過唔到

我有無理解錯？
min cap 係講緊 minimum team salary?
reach 唔到就要分錢比自已隊球員

西強東弱包埋管理層

駁吾到

勇,箭,刺,雷,爵
穩陣

拓,熊,鵝,狼
爭餐死

大飛簽返bg 金塊 又有埋millsap

因為西岸整體 front office 操作得明顯更好

Clippers 無咗個 top 5 PG
Portland 上季都係5成勝率又係 cap hell 無得點補強
金塊多咗 Millsap
木狼多咗 JB
就咁睇我就覺得 Clippers 同 Portland 好唔穩

痴撚線
下年東岸allstar要搵人湊人頭

KOBE迷又想拉其他人落水玩泥漿摔角?

你係咪想我講PG同KOBE TRADE ME無分別?

表面上KOBE同PG無得揀 實際上係逼到湖人同溜馬無得揀?

畫公仔唔洗畫出腸既

魔術溜馬 公牛

根據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報導，聯盟消息人士透露，Rudy Gay今天已經完成了和奧克拉荷馬雷霆隊的會面。雙方仍然在從薪資的角度尋求完成交易的方法，雷霆和國王要進行先簽後換的操作仍然很困難。

東強西弱 已經唔存在啦

大飛想要意大利佬

Clippers 簽返 BG 只係保持
仲要季初未必出到
CP3變 PB 點都係 downgrade

西岸得lakers kings suns 垃圾
mav算唔算陪跑?

MJ退休之後無強過

河神 識用Lou dekker pb 唔會太差

聽朝七點sl大家記得準時睇牙富

Mavs算啦，會爭但d新人未打起

PG 含撚啦
講完溜馬是我的球隊
第二日就迫人賣佢

辣殺

係東岸唔差，西岸個個如狼似虎就差d了

搵到人接司機班先

U系橙啲 sl冇得睇吾皇

第一要河神識用
第二係唔會太差但一定係差咗 （Dekker 都只係補返 Reddick 個位）

Playoff 一定有得爭但真係唔覺得穩

但係火箭攞左好多實用工兵
陣容深度高左好多

講真正正常常咁打，Embiid 入選 all star 都幾穩

仲簽埋周天子

jazz簽唔番haywood就
暴龍芬唔洗跟CP3爭波揸, 可能會有進步

梳 岩岩幫垃圾兄弟講左幾句 變左垃圾兄弟迷了

簽唔番我都睇好佢地

Gobert 同Hood 先係最重要資產

唔傷我覺得波特蘭一定入到

lakers celtics okc cavs portland nuggets rockets hawks 至少八隊都叫「無得揀」？

陣容結構黎講
波特蘭係會進步既球隊

分分鐘會驚喜到殺入第4

牙波打咗SL味？

竟然大飛無

得佢兩個都幾難入到西岸季後賽

重要同入唔到playoff係冇衝突

打返mvp第3既表現啦

老老實實Spurs個gm真係無作為, 其他西岸勁旅隊隊係度補強, Spurs就manu parker又老一歲, lma又話想走, 咁落去極易跌出爭冠隊行列

“If we had LeBron on our team, too, we woulda won,” DeRozan said. “We could say that all day, time, everything, but we didn’t. It happened. We got swept. It’s gonna be one of them long summers for us.”
完美演繹斷章取義
咪睇咁多垃圾中文page啦

上年呢刻就覺得好有希望, 但過去一年成堆都無乜驚喜, 僅僅入到po

頂clack個位都ok

加左羊叔

湧士又勁左

gobear hayward hood跌落水

老闆會救gobear先，hayward定hood就睇jazz老闆想點

hood 有潛力但最多prime JR level，想成為non mvp harden有d難度

hayward 點都好d 既，不過應該一兩年貨仔

spurs最話得事嗰個咪又係popo

ching 用緊IE上網？

過左好耐啦wo

以為會博羅利

見前面又回帶出黎嗲兩句啫

簽左mills唔會啦

搵McGee搭線Nick Young
搵KD搭線M.Beasley
真朋友隊

完美浪費傷撞完生涯

笑下姐應該

不過唔排除真係無知

Swaggy 肯拎 5M 咁少？

垃圾刺收左皮啦

湧都追Beasley

仲以為 jazz fans 個個都好鐘意 hayward

L.Ball條食屎狗又出黎睇死狼

Teague jb aw taj kat同我講入唔到po

反而無cp3既大飛同無隊長既雀屎入到

笑撚死我

yes nurkic好重要

我湧又贏

如果湧真係食到呢兩件真係痴撚左線

想問下鵝有無補強到咩人？

剩係射3分

Resign Holiday

咁勇都有人剷，有人中距
三分大隊係箭同騎

都夠啦

勇士跟隊記者:如非報價差距過大，McGee更願留在勇士

巫師孖寶Re-U

呢到好似好鍾意捉re-sign同resign

今年軍備競賽正式白熱化

在今日接受NBA TV採訪時，二姑開玩笑表示，兒子是他留守勇士的決定性因素，因為當他說自己可能離開的時候，他的兒子很生氣並且還哭了。

那麼除了兒子之外，二姑決定留守勇士的原因還有什麼呢？二姑回答說：「我認為當你進入自由球員市場的時候，你必須要認真對待每個情況，所以，我認為有時候一些球員會遇到一些麻煩，因為他們利用其它球隊來抬價，他們根本不認為他們會去那些球隊，他們只是利用那些球隊來抬價，我從沒有這樣的態度，無論何時我與其他球隊會面，我都認真對待，我會想著自己會去那裡，或者有機會去那裡，看看情況進展如何，衡量下自己的選擇，這就是生意，你要尊重這些。最終，這取決於這一點，那就是我們3年2次奪冠，連續3年打進總決賽，我們現在有著一些特殊的事情，Green給我發信息，他寫道，‘我不知道你拿多少錢，我只想讓這繼續下去’，你知道的，我們關係很好，KD也給我發了信息，Curry也說了同樣的事情，就是我們在過去幾年里建立起的那種兄弟之情，這樣的關係會持續一生。」

我勇好野 Young 同 mb 快來打快樂籃球
勇士幫你地兌換天賦既好地方

據當地消息指出，在自由市場一籌莫展的Suns正嘗試向Nets提出以接受爛約的方式下帶走D'Angelo Russell。

我唔要迷DLo啊

聽日出邊啲人

爛網唔會放 放心

McLemore 2yr 10m to Griz
年輕化

一陣接走J-LIN點算

你地會唔會要呀

講事實又唔岩聽

2k唔可以咁即trade

現實得唔得

dlo +booker
防守正到

支持又話燈
睇死又唔比

你咁睇死肥T
你真燈定睇死呀

唔怕傷兵

而且SUNS啱啱先又簽多件控衛，已經痴咗線

其實刺係咪無cap簽人？

hayward我覺得上限見哂
雀重心一定係gobert
hood點睇都應該高過jr掛

清埋knight夠啦唔好搞咁多野啦...

有埋JOSH都仲要玩嘢

跟住一齊Shout金洲金洲

下季撐其他隊好過

勇士正選
後備：生命石 攻young/守McCaw mb green2.0 McGee
諗起都想射精

5~8m留alan williams
len就由佢走啦

搵dlo係做乜撚野

撐潮

你當二姑死架

我當2姑正選

暫時話出4年24M
但係要同NYK鬥
留到就好

金塊簽咗攝石人應該唔會續意粉喇掛

勇正選中鋒點算

一上場連 zaza都唔洗放 直接兩隊五小

Zaza去派水 得閒出黎zip兩野

係我就唔續lady zaza 簽mb翻黎打底

又要睇我勇打飛機
我都係潛返水先

刀話你系騎

咁講木狼未來囉

g

又要屌肥Tom架啦

永續Nelson

仲有無老將PG可以追

dwill

召集所有，打過公牛嘅面孔

rose and noah, come come come

Rip+boozer

Deng

市面上簽得過得hill嫁咋
但簽左millsap就應該無機會

如果未來有個手長腳長又靈活 守到外線 加埋統治級low post ，應該可以屈機

公牛fans覺得木狼應該會打得起
肥tom用攻擊型後衛有一手
nate robinson同dj augustin都比佢用到有rose味
搭wiggins同kat應該係勁過以前公牛先岩

公牛舊生會召集

Hill唔值咁貴
平平哋簽個老將帶吓手感仔已經好好

幾時有隊簽返nate，底

AD

AD Low post甘屎

下季西岸po位置

湧
刺
狼
雷
箭
拓
金
鵝

東岸

塞
騎
龍
巫
柒
鹿
火
紐

甘ME囉

留名睇燈到幾多隊

Sor 應該係做到以上野既point guard

係都SF

你

Pg要統治級low post做乜

唔係唔好，轉做統治級三分得唔得

垃圾刺應該冇第二

如果出現左，球風會點轉？
小球仲有冇運行

出得一個對小球冇影響

其實都ok, 反正zaza出完第一節8分鐘左右都係坐底變小球多
ai唔可以再chur咁盡, 識用mb幫打3/4號位分分鐘幫到佢第二春

ben gordon fa
hinrich fa未retired
boozer想返nba

有得諗

中意啊，好中意hayward

但比唔上gobear係事實，自己偶像唔一定要最勁嘅

Prime jr唔錯喎，咁hood自己都係神經刀

佢都24啦，唔係話佢老，係有all star料的話應該已經展示到

Sources on @ESPN: Carmelo Anthony is now open to waiving no-trade clause for Houston or Cleveland.

屈身高 終極高效
3分都會有射唔起Q既一日

譚生準備好走了

隊長告啤都唔係大佬格

Woj：安東尼為了加盟火箭或騎士願意放棄交易否決權

木狼on9?
Why唔踢走埋wiggins 同 towns 要rose & Noah

Yes，上年最有大佬格係hill，然後jj，之後先Hayward

露左底
扮去火箭/騎

其實去拓柒

隊長去塞既話夫子會唔會傻左

你估佢唔想牙
冇CAP炸

我係LBJ就扮傷算啦
一陣唔覺意7亞王，都唔知當榮耀定恥辱好

咁應該冇人會睇final

狼排第5以上真係咩都得

有幾多求猿分區決賽都未入過?

首先唔會去

其次

會

Btw又幫我皇講好說話

ZaZa 睇好勇簽約個兩個身人 Bell同Boucher Looney 都可以

以事論事Je

Btw

Hayward 去Boston ok，會唔再理佢但唔討厭

去Thunder heat 勇士騎士 太陽馬刺割席

又逼害船長

若金塊可以騰出薪資空間，預計會追求G.hill

呢件醫好個屎忽先啦

覺得佢走最大機會去塞

太陽都割

唔要nelson啦？

正正常常頭四一定係 勇刺箭雷
之後 熊拓爵雞鵝艇狼 爭四個位
小牛肯定第十二，潮腸帝包艇

其實小牛唔差，喺東岸隨時上到5-6

夾剛星球皇同贊特拿半廢人咁清？
有無人要呀

要送走Wilson同半廢人先
但係邊個打SF

雖然我都好憎zaza，但始終zaza可以分下波，射下中距，防守正常(西決仲值頭變收數佬 )
除非bogut返嚟又有返態，如果唔係我會覺得簽zaza係最保險

因為身邊嘅陽迷都on9仔嚟

淘寶定nba

格蘭希爾係ON9仔

@會然g.hill

Btw身邊有個湖fd

係到日日屌溜馬

問湖拎就要ball ig

問雷就拎件垃圾

覺得湖俾人逼害

mike miller

因為癗除左wb，全部都係垃圾

g hill巴打其實你算正常

不過呢到個個人都輕度弱智

Adams呢

我射得未

溜仲要內線做咩

我驚你J錯人妖

自從nba bam左cp3個trade後
全世界都係欠湖既，而家湖人要pg點解又唔比

我好奇好耐

點解巴打你要用佢個名

Yes，有cp3球皇洗傷？呢家都場均二十分啦

Ad囉

箭仲出到咩換melo

求奇改
以前2K好用

壞人

仲有俾爛約你食係榮幸

空間型大前安達神單換過氣肥仔瓜
益左nyk啦

利申箭撚，就快劣到損

要搭多少少野先

我第一次見主人走係狗唔理主人而唔係主人唔理狗

特洛伊

kelly+anderson
兩個壞人

今年去箭,皇上下年再去箭

仲有天子，wade又黎
6巨

lm

某火箭球星

其實今年西岸d 隊咁搞法，馬刺會否前四不保

宇宙箭

我仲未見過

講真要randle/jc唔係仲好咩

可能好似15咁成堆差唔多戰績

勇依兩年keep住4巨+Livingston ai已經好好
第三年應該要用pick甩ai+waive Livingston
kt都未必留到

之後希望第4年keep到green 用green+kd+curry 三巨頭

去箭唔好去猗

如果放走LMA冇前4唔出奇

holiday都咁既錢la

咁搞東岸係咪摺得?

kd應該唔會喺勇打好耐

馬刺d fans 屌到佢垃圾咁，冇左佢應該都影響不大

嘩連係湧士終老都唔俾

用完就棄嫁啦 仲同你講人情？

因為curry 份約太大？

你睇佢份約計埋補返前3年收少左既咪差唔多

對於爲加盟Rockets 或Cavaliers 而放棄「不交易條款」，Carmelo Anthony 保持開放態度

據ESPN 的消息，Carmelo Anthony 對於爲加盟Houston Rockets 或Cleveland Cavaliers 而放棄「不交易條款」，保持開放態度 — 如果Rockets 或Cavaliers 能夠跟New York Knicks 開出一個交易的話。

Rockets 剛迎來Chris Paul，而消息指他們近來積極尋求交易Anthony 的可能性。

Chris Paul、LeBron James 和Carmelo Anthony 皆份屬好友。LeBron 曾表示希望跟Paul、Anthony 和Dwyane Wade 等人同隊打球。

早前曾有消息指，爲了兒子，Anthony 希望留在New York 或附近的地區。

雖然今季要求交易Anthony 的推手Phil Jackson 早前被Knicks 解僱，但報告指Knicks 仍然希望以Anthony 換來「可觀的資產」。

Anthony 的合約尚餘兩年、五千四百萬美元。而他所持有的「不交易條款」讓他有力主導他未來的去向。

當自由球員市場的大門剛一開啟，湖人隊就聯絡了Rondo。據著名NBA記者Ramona Shelburne在推特上寫道：「湖人在今年自由球員市場之初顯然很安靜，但是有一位球員是他們一直在認真考慮的，那就是Rondo。」據悉，湖人跟Rondo及其團隊進行了會面，明確表達了簽約的意願，並給出了合約報價，但紫金軍只能給Rondo一年合約，因為他們更看重明夏的自由球員市場。

考慮到公牛已經開啟重建，也就沒有必須留住Rondo。但是對於湖人來說，他們已經把上賽季的先發控衛Russell交易走，今年的榜眼Lonzo Ball還很年輕，他的身後需要有一個經驗豐富的替補控衛，這應該是湖人看重Rondo的地方。

而近日，Anthony在網上發了一個自己在凌晨2點還在足球場訓練衝刺移動的影片，引起了不少人的感慨。Anthony最近總髮訓練影片，是不是想在新賽季證明自己？

但沒想到，尼克高層對此的態度卻不一定是積極的。有網友在NBA TV直播的夏季聯賽中看到尼克眾位高層坐在一起的畫面，包括了總經理Steve Mills。其中一位在手機上看著Anthony訓練的影片，結果突然笑了起來。

隨後，他把這個影片拿給身邊的人看，而他們也一起笑了。沒人知道他們的笑是什麼意思，但很顯然不是讚賞、肯定或著認同。

在清晰一點的截圖上，這個影片的畫面就是一個黑衣男子在綠色的球場上訓練，跟Anthony凌晨訓練的場景完全相同。紐約記者Ian Begley就這影像試圖向尼克求證，但沒有任何人回覆。

如果trade去火箭個四號位揾邊個打
只係得anderson加一非保障合同

Rondo去哪兒

自由球員市場開放後，騎士底薪簽下老控衛Jose Calderon，接著以3年2200萬美元續約老射手Korver，騎士的陣容邁向高齡化。

然而，最該補強、跟勇士差距最大的關鍵：防守，卻絲毫沒有提升。這也讓騎士隊的高層飽受當地球迷及媒體批評，當地媒體《》就撰文批評騎士隊高層搞錯補強方向。

如果騎士想要縮小跟勇士之間的差距，他們就應該將注意力集中到提升防守上。

周天子

前洛杉磯湖人隊巨星Kobe Bryant接受了採訪，他談到了自己與女兒之間的一次對話，讓我們再次感受到他那超強的勝負慾望。

Kobe的女兒曾經在一個籃球聯賽上獲得了第四名，她很失望準備直接離開。一般家長通常會鼓勵孩子：你已經打得很好了，繼續努力就好了。而Kobe則告訴女兒去領一個第四名的獎盃（參與獎），女兒很驚訝問：為什麼還要有第四名的獎盃，都第四名了還有啥意義？

Kobe說：「聽好，你拿著這個第四名的獎盃，回到家裡，把這個獎盃放在一個你能看到的地方。當你每天早上醒來，你看著這個獎盃，提醒自己，以後再也不要得到第四名。」

之後，Kobe又在推特上轉發了這個影片，並說道：「如果我們不教我們的孩子在贏和輸過程中的樂趣，那我們還能教給他們什麼？」並配了三個標籤：#實踐 #學習 #成長

當佢有份打 打足48?

此前，Hayward已經把可能加盟的球隊範圍縮小到三支以內：熱火、塞爾提克和爵士。相比之下，熱火似乎是得到Hayward幾率最小的球隊，他們的管理層也早早制定了B計劃，一旦Hayward選擇留在鹽湖城或者前往波士頓，他們得第一時間轉向其他的目標。

根據《邁阿密先驅報》記者Barry Jackson的消息，熱火總裁Pat Riley和總教練Spoelstra已經飛往洛杉磯和Dion Waiters會面，而據美聯社之前的報導，公牛、尼克和國王都有興趣引進Waiters。

在Hayward做出最終決定前，熱火無意開出任何大合約，不過他們真的很有興趣讓Waiters能夠留在熱火，繼續為這支球隊效力。雖然Waiters也很想留下，但殘酷的現實是如果Hayward來了，熱火可能沒有足夠的薪資空間續簽Waiters。

「我想留在那兒（熱火），」Waiters在一個多月前接受採訪時說：「當我們再次見面時，我想我們會好好談談，努力儘快達成一個協議，希望一切都有圓滿的結局。」

如果Hayward和熱火達成一個頂薪合約的協議，Hayward第一年的薪水將高達2970萬美金，那意味著熱火剩餘的薪資空間將被壓縮到570萬美金。如果熱火選擇放棄Josh McRoberts，他們能夠將空間提升到970萬美金，可即便如此，他們也只可能留下Waiters和James Johnson中的一位。

#曼巴精神

Rondo唔好去猢

佢會甘心做後備？

大前鋒harden

仲有邊隊會俾正選俾佢

打小球melo pf就緊架啦
起碼有籃板

佢真係更衣室炸彈

去AD到

Yes，佢有正選實力嘅

但大控衛時代，強隊有更勁嘅，弱隊有新秀

我驚打半季melo重傷

tucker都頂到下4號位

佢成日都打pf位架啦
睇多啲波唔好睇highlights 啦Ching

點解湧唔簽Josh Smith?

有finishing有跳跳虎有passing有防守

除左無腦無3分同中意射3分之外都係乜弱點

如果垃圾塞係西岸會唔會無PO

簽左其餘29隊即刻唔玩了

game6對大飛表現即簽

True 所以我唔明點解佢要去猢打後備 除非猢出好多錢

預左melo嚟要打4號
最多都係之後睇下有無老底抱團搵個後備幫佢頂下架渣

卡路爾直頭無左影

希望唔好再見到基石守gasol

anderson+ariza換melo deal?

anderson完 補個pick

如果換到melo 火箭後備好似換到無乜人
cp3用太多野去換

唔想ariza走

想換星係甘架啦

而家後備仲有gordon+tucker+nene

去咗做西波龍毒瘤

cp Gordon ariza黃鋒有夾過
melo食住nyc
除非騎拎love trade
其餘trade得資產 仲衰過壞人

Ariza

cp同gordon冇夾過
個時兩個互換

Gordan死老豆樣換去黃蜂喎，點會同波叔夾過

呢d體系球員突然打得好真係伏到仆街

希望melo都過埋西岸
諗起東岸allstar就想笑

nyk都唔想要壞人 點換melo呀 壞人真係阻撚住晒

見到有人j
係wo大飛賣去黃鋒

嘩

正常開季會打正選牙波打後備

好似上年bi咁用

3個好似影車頭相

然後打打下，rondo 拎左個正選
之後傳佢數據差，不和，被雪
季尾湖好唔掂，就放佢打爭8

好熟面口

今日，一位名叫Radiated Boartrarian的網友在個人推特賬號上寫道：「在下一份勞資協議生效前的5分鐘時，火箭總經理莫雷會找到一個漏洞，將火箭交易至東部。」

對此，莫雷通過個人推特賬號幽默地給予了回應：「我們的工作人員仍一直在努力地尋找這個漏洞——休斯頓太空人隊找到了這個漏洞，所以我相信我們能夠找到這個漏洞。」

去東岸屌打垃圾占

ON9
牙波點會俾人搶到正選

唔係好明, 點解?

塊臉黑到

休斯頓太空人隊是一支美國職業棒球隊，於2013年從國家職業棒球聯盟（National League）被移至美國職業棒球大聯盟（Major League Baseball）的美國聯盟西區。

老鷹為什麼分崩離析了？因為詹姆斯太強老鷹衝不出東部要重建。為什麼老鷹重建？因為他們選下了有建隊基石潛力的德國球員施羅德（Schxxxder)。為什麼施羅德那麼厲害？因為他整天只打籃球不踢足球。為什麼施羅德不踢足球？因為德國足球人才太多施羅德混不到職業。為什麼德國足球人才多？因為德國足協重視青訓。為什麼德國足協重視青訓？因為他們在歐洲有強大的競爭對手如法國。為什麼法國足球強？因為法國有神鋒賓周馬。綜上所述，老鷹現在的慘狀都怪賓周馬 (虎撲）

n年入final

Benzema Theory

當我Giroud死㗎

CP3:我想摸西決地板炸

據紐約郵報記者Frank Isola報道，nyk總經理反對球隊簽回Rose。

其希望nyk能夠年輕化並且希望能夠長時間保持薪金的靈活性。

8m/1y簽狼隊

木狼本土fans點睇
有無人寄刀片比肥tom

希望肥tom念舊情，話晒當年幫你打生打死

倉多已經想死仲簽rose

後備wing簽埋鄧利維

東方傳來boozer的電話

收到wind
密謀緊作反

面具佬復出

勁猜下季東西岸Playoff名單

東： 騎士 巫師 綠軍 速龍 熱火 公鹿 76人 活塞

西： 勇士 馬刺 火箭 爵士 雷霆 拓荒 （鵝 vs 小牛 vs 金塊 vs木狼 vs 小牛)

西岸好難估

點解好多list都覺拓荒會入

因為rapper cj nurkic季尾打得好

拓荒兩兄弟啲防守唔改善下
下季都係係咁先

同意

Rapper fans都係咁話

唔易入架

同熊都唔易

個個補強拓荒仲on99咁

同騎一樣
鎖死哂仲可以點補

拓 playoff入到幾既 不過一輪囉

西區真係有排爭
金塊剛剛簽左隻all star 雙塔
鵝就睇一眉表弟夾唔夾到
木狼多左jb可能有得爭下

反觀東區⋯⋯其實76人同活塞 我係迫住選

消息指New York Knicks 的GM Steve Mills 反對重簽Derrick Rose。另有報告指Mills 希望球隊有年輕的陣容。

去馬刺比波波調教下啦⋯佢真心唔差⋯

東區黃蜂有機？

hinrich

季尾trade左nurkic翻黎都算係咁啦

蜂>瘤約>活塞

蜂=瘤約=活塞
無分別

左手curry加最強asian呢？

咁又唔好咁講
活塞想星散
nyk 教練正選bench 廢極起碼有肥瓜同por仔

wall + 猴可能唔錯呢

瑞士軍刀有冇班落

好多隊應該岩用

Wall? Walker?

nyk夾到先算呢 雖然走左禪師 應該可以返正軌

點分

求你唔好黎murray大把世界

wall+猴

on9？

睇球衣認咪得lor

上年都打得唔差架

抵玩

打得唔差
但唔肯放低面子收低薪
要配起自己mvp身份
又多傷又唔肯轉打法

如果真係傳聞咁市場價只係中產到
認真可以試下

佢駛唔駛底薪啊
當年RONDO都收到一千萬一年啦

刺都無錢
又要預一筆續大家嫂
最多咪拎西門個中產 大概9m到去簽rose
佢肯唔肯呀

利申 唔熟cap點玩

唔理去邊
佢肯簽一年短約但求打番靚個數據
個價都唔會低得去邊啦

佢仲以為佢簽到一年15m咁上下既短約

唔覺佢岩刺+佢無乜機會回春
我覺得練Murray好過刺pg要搵後生d既黎接班
再者parker大傷 仲搵隻季尾先傷完既玻璃人真係唔睇好

simmons同rose二揀一既話打死我都揀simmons

留到西門仲駛揾後場咩齊腳開季啦

btw simmons應該可以用early bird簽

都唔係既
前場走左好多人
lee 同dedmon 都應該走人
又要搵返d用得下既黑色猛鳩幫手執下板

上年simmons做kawhi backup多架
唔睇好推到佢落1號位 佢要有人磅住

我指後場齊腳
前場我就真係唔知刺可以點玩喇

操MURRAY咪仲好

yes所以唔要rose

依家大粒FA係咪得番隊長未搞掂

g hill？

認同
睇返Rose既傷病史
簽完Rose 季中又傷既話 又打唔到po
Murray 又要做返正選既話
不如一早用Murray做正選 操fit佢好過
本身已經有GP做mentor 真係唔洗Rose

po都唔用dedmon

一出就比人當atm點出

出場就係
出黎＞嗶＞對面罰球

lee gasol 咪又係放題

呢兩件起碼進攻叫有作用
DEDMON進攻有咩作用可言
連防守都冇埋仲出佢黎做咩

似乎melo真喺黎火箭

點解咁講？

同佢傾左？

咁快燈

放題都要比錢呀
dedmon係出錢請人食buffet

dedmon僅有既出埸時間下
黑白熊禁住佢黎搶 harden curry kd直情一見switch到佢就有理無理draw到垃圾刺成臉屁

箭砌得出nyk滿意既assets先啦

都係得Ryan ariza gordon簡姐

GORDON ANDERSON ARIZA
除左呢D仲有咩可以出

fuck gilbert

出年箭要幾多個波先夠分

無
騎可以出乜
nyc孖寶? 出阿愛當火箭輸

唉，其實Hayward 係其他人眼中係點

好少見人講起佢，通常球星一齊就會好開心傾計

但明星賽見佢同antetofiwoapicj都好似無乜同人傾計咁

最傷心係，佢退左休應該唔會再有人提佢個名

都幾肯定IT狗會提，JR會提，但Hayward 就會被歷史埋沒

Love唔好過Anderson Gordon 咩

Nyc柒到接番雙雄做乜
火箭一係就出gorden/ariza + ryan
一係就拖到7月中先duel成

靚仔毒撚

除左gordon外都好似唔太岩nyk

地位啊屌你

基本上呢兩隊都冇野啱
騎出LOVE另計

所以咪當火箭輸咁重本換melo

你 search 吓佢老婆
我係佢都做毒撚啦

係Antetokounmpo

毒撚邊有地位

有無諗過nyk會留佢係度賣多年波衫

又一個盲

肯定係utah 就做愛，季後賽另計

食三文冶

法國依度啲人好唔尊重Antetokounmpo
大家跟我記一次
Ante to ko unm po
安提去KO unm 個po

臭g你明唔明個感受啊！rubio 退休都無人理啊！

剩係想記四個字

唔出奇
換又好難換到咩
反正得番一年留佢係到當到期約都冇咩損失

其實火箭仲有幾個Fa 可以出，對NYK黎講都算有用

我估計火箭喺想試下唔出Gordan先搞咁耐，不過melo, gordan都唔會有咩出手空間

btw, cav出love 我認輸

有無人

an te to kounm po
晏D倒乾泡

真
騎出愛反而廢左

同我一樣

但melo真係適合D'Antoni既戰術咩？

咁Melo本身就可以係萬能插
肯唔肯咁打就另一回事

hayward見左boston未?

箭應該唔出e.gordon啦, 份約咁抵

其實應該要
幫你食Ryan仲唔比返啲添頭人

有波叔就肯架啦

假相嚟，唔會見

不過有個成熟既pg帶住melo打，控返個節奏，先可以發揮佢得分最大威力，之前有jason kidd個時，打得幾好，所以夾cp3應該唔錯

消息指Carmelo Anthony 和James Harden 「在通訊中」，兩人也對於在Houston 同隊打球「感興趣」。

有無rim protector

Capela

自欺欺人

CP3 Harden Ariza Melo Caplela

Six man : Gordon

好似好好j咁

it 同holford都有出席嘛

一日未成事通常有呢d咁似樣既消息最後都係會

正選個陣一定係melo sf

自爆

快d 啦我要射啦

要rim protector
市面上有澳洲狂牛，格魯吉亞無影腳

最終的最終，Andre Iguodala還是選擇留在了勇士。這兩天Iguodala先後與國王、馬刺、火箭有過會面，曾報導稱Iguodala與火箭的會面非常成功，這讓外界曾質疑Iguodala很有可能會離開勇士。最終Iguodala以3年4800萬的合約續留勇士， 平均年薪達到1600萬，對於Iguodala來說，這份合約平心而論足夠高了，也足以見得勇士的誠心。

據今日美國記者Sam Amick報導，Iguodala和勇士的續約經歷了三個階段：勇士給出的第一份報價：2年1200萬-1400萬年薪，第三年部分保障保障；第二份報價：3年4500萬美元；第三份報價：3年4800萬美元。直到勇士給出了3年4800萬美元的報價後，Iguodala才最終確定留在勇士。相比Shaun Livingston和David West來說，Iguodala顯得更聰明，Livingston和West都是直接與勇士完成了續約，過程並不繁瑣。

而大家都知道Iguodala在場下本來就是一個商人，開了很多公司。與多隊進行見面，肯定有擡高自己身價，好讓勇士出更高的價格續約自己的可能。

換到melo既話
佢唔打pf都唔得啦,邊度黎個pf比佢打sf

自由球員市場各種搶人大戰仍在繼續，老將Carter也同樣有不少追求者。根據美媒報導，他將拜訪國王。

現年40歲的Carter是現役最高齡球員，但他並未有退休的打算。據《奧蘭多哨兵報》報導，近日受邀解說奧蘭多夏季聯賽的Carter透露，他會繼續征戰2017-18賽季，甚至2018-19賽季還能看到他的身影，而那將是Carter生涯第21個賽季。

「我仍認為自己還能繼續打球，還能打出高水平，」Carter說，「因此我會全力以赴。」

「（自由球員市場）剛開啟，我會權衡各種選項，並聽聽各隊都有哪些說法，」Carter說。

早於灰熊和魔術，國王已和Carter開始實質性接觸，而國王也是一支需要老將帶領的球隊。在DeMarcus Cousins離隊，Rudy Gay等即將離隊的情況下，國王的面貌可謂煥然一新。Carter如果加盟，無疑將起到穩定軍心的老將作用。而球迷們也將在下賽季繼續欣賞昔日「半人半神」的表演。

會唔會overall pay到20m俾佢呢

自從火箭用3年1100萬美元的合約留住老將Nene之後，目前隊中已有10人擁有保障合約，下賽季薪資總額高達1.08億美元。而新賽季的奢侈稅起徵線為1.19億美元。如果火箭還希望再引進一名巨星級別球員，那麼繳納奢侈稅將無可避免。

火箭總經理Morey一直以精明著稱，他曾經做出過無數經典的交易，也用低廉的價格得到過許多實力不俗的球員。但即便神奇如Morey，恐怕也很難在不繳納奢侈稅額的情況下為火箭再爭取一名巨星。而且火箭目前圍繞主力所構建的陣容尚且沒有完成，為了得到Paul，Beverley、Lou Williams等人皆已離隊，火箭仍然需要找到他們的替代者。

此外，火箭老闆Alexander一直是聯盟中比較「吝嗇」的老闆之一，他一直希望自己口袋中的每一分錢都能花得物有所值。但這次火箭已經迎來了Paul，他們距離總冠軍又進了一步，在這樣的情況下，Alexander是否能大方一次呢？

=.=

差50m先掂到地板呀

我諗應該1+1，1年5m左右，下年po睇佢想打唔打

Melo打小球4仲好其實

傳緊2年20M
我估第二年Non Guaranteed

1年5m灰熊都俾到啦

防守

隊左9m落歐洲射手，25m落Porter

依家都唔見得anderson有

巫師可能match四眼仔呢

箭仲有野出到去換Melo?

熊再多17M就要比Tax
J.Green TA Zbo 未續

officially依家係hold住左25m

Porter網

U躝左未

不如簽我，我人工扣完稅我再比返70%傾屎

不過未打過nba最多可以收幾多

法國有好多會然吾承認禾係澳短

其實去到下年deadline先搞都得既，到時就有人想掉爛約架啦

而家都大把人掉

U黎76幫牙富遞毛巾就差吾多

準備改名做Dončić了

做安爺爺唔好咩

做乜都比人屌

又用空氣換

都話用壞人換

反而幾中意依家快艇個陣

黎緊簽埋意粉佬

快

點都會響歷史佔一席位嘅
話晒都係玩LoL史上最強嘅球星

今年NBA自由球員市場大門剛開啟，已經有3位東區全明星球員去了西區。對此，著名NBA記者Chris Mannix在推特上戲稱，下賽季在東區取得35-37勝應該就能擠進季後賽了。

防守急先鋒 - 比華利
名帥之子 - 河童
意國神鋒 - 加連拿利
史前巨龍 - 格芬
一陣中鋒 - 佐敦

Daj 比人低估

無cp3個段佢都打得ok

根據人民幣與美元的匯率，周琦第一年在NBA的薪資為552萬人民幣，而周琦在2014年與新疆簽下的是5年1200萬的合約（五年均薪為240萬），所以在NBA周琦還是要賺的多很多。當然美國有高額的賦稅，但算下來周琦在NBA仍比在CBA賺的多。

對於周琦的天賦，美媒也是給予認可，很多專家都表示他的身高、臂展、投籃能力都是優勢，連沃神都表示像他這樣能投三分又能防守的中鋒值得期待，但和很多海外新秀一樣，剛剛到NBA恐怕要面臨適應問題，如果克服了水土不服，未來他還是很有機會成為NBA賽場的一個穩定輪換。

在自由球員市場開啟之後，各球隊均在爭奪中意的目標球員，各大體育記者們也在新聞爆料中展現著自己的實力，這其中，曾經的「沃神小弟」Shams Charania大有青出於藍而勝於藍之勢。

2014年1月27日，當時仍然是學生的Charania，超過了所有NBA著名記者，搶先報導了克里夫蘭騎士送出Andrew Bynum到公牛換回Luol Deng的交易。之後的2015年9月4日，他和Yahoo正式簽約，成為了Woj的徒弟。

而從昨晚至今，Charania率先爆料出了包含Taj Gibson加盟灰狼、Kyle Korver續約騎士、Justin Holiday加盟公牛、Paul Millsap花落丹佛等多條重磅消息，推特上不斷地有來自各球隊的跟隊記者對以上新聞發出了相同的推文——「消息來源告知了我相同的內容，我可以確認@Shams Charania的報導。」

唔俾人撞散都偷笑
強如明哥都俾人撚左半年先習慣到強度

留名睇皇上快快手拎40場就養生

天子會帶領火箭重返西決

Make Rockets great 啊驚

我覺得如果佢心態好肯學都ok，有身高有速度有射程

其實低薪博得過

周天子>>>>>>女兆日月

佢心態我記得麻麻喎

應該都係坐多

實情係老闆準備今年要交TAX
簽個人黎賣波衫姐

周天子全場怒轟三分 助火箭勝騎士
火箭大勝湖人三十分 周天子兩分絕殺稱英雄

柒箭近年d新秀第一年都係主打d-league

數據不是一切
天子場上影響不能量化

做得天子就緊係指揮天下架啦
殺敵取城依啲野就緊係比其他人做

話哂CBA MVP
如果好似易帝咁接受唔到定位既都係輸份底薪姐
買波衫仲要一定收返

天子禁區嚴密防守
嚇得勇士只能落下三分雨

岩牙清 天子將會係歷史第一位3+2+2嘅MVP

法國天子近期響連登好多fans

我fans多啲

3min+2to+2pf

唐氏綜合症
不了

U唔玻璃再講

希望你下年健健康康

好奇睇一睇你profile

#62wtf

Bench 仲有 Lou j crossover dekker Harrell
好好j

周天子場均 8.7次佳得樂 6.7條毛巾

毒瘤JC

願意學英文同食肥d ok
真係好瘦

不如期望支那少D召佢返去打D濕鳩比賽仲好

睇見班火箭撚係咁J Anderson換melo就想笑

抽水多

BTW Melo

p仲有Trade Kicker

冇人記得當年melo逼走現家火箭個教練 迪安東尼 好難會去掛

陣間真係anderson 換melo就好笑

加埋30M
Anderson單換都唔夠
不過唔知肥仔肯唔肯棄左佢

你講起又係

Yes

人地都講明可以去

Cp3，harden，capela 唔郁嘅情況下相信火箭點都拒絕唔到

Melo唔介意姐 迪安東尼可能介意呢 仲要前排拎完最佳教練先抽完nyk水黎

教練無權stop大交易啦
加上如果佢真係熱愛教練
應該唔會捨得唔要隊靚隊

希望唔好郁到ariza
唔通要肥瓜守kd咩

去騎join我皇囉

melo去騎士仲好起碼一定入finals 一定有all star打
melo去火箭西決未必有 all star一定冇份添

睇少我瓜

留返響東區啦

吾講吾記得

又比人笑件風褸

人地早幾日講左唔介意

咁鍾意抽水
當初呢到d會撚 又話cp唔會去火箭
最後一地眼鏡碎

講左好多次

而是由頭到尾都無講過用Ryno 單換

CP3真係估唔到,而且佢竟然留返咁多野俾大飛就算走都有情有義

仲諗住波縮會留隊拎頂薪

下年係火箭一樣拎得 只要佢願意簽火箭又願意開五年大約

火箭起碼都要加隻Gordon啦

譚耀文去火箭嘅話
下貴要撐火箭鳥

支持打倒字宙勇

瑛姑好撚正

今年總決賽第三場比賽LBJ穿過的球衣拍賣，價格$92,020.00
附送我皇血漬幾滴

因為靚囝而迷rubio既人好on9

岩岩醒起我瓜都只係摸過一次西決地板

咁因爲靚囝而迷ben呢

迷富是真理！

有得J緊係J左先啦
到開季得翻一隊fans有得J

我迷ben唔只是因為佢靚囝

今季咁癲都無咩常理可言啦
無野無可能

oladipo換到PG

bin下先

who say

係咪得我覺得Ben Simmon個樣好似隻乳牛

三分候負資產

係

係
但就算似乳牛 刀系乳牛界既校草

你都有份牙
見你木狼咁橙 唔jer你

Woj：Rose將在今天與公鹿會面

如果同MDA SAY句SORRY就重迷西瓜

蜜瓜變西瓜

唔介意唔代表夾到隊
除左同cp3 fd底 都諗唔到其他原因去火箭

你話好難去
又關夾唔夾到事

唔知會唔會實現

見你打左好多日飛機，希望你唔好谷精上腦

我撐火箭

講珍
然到波就冇仇架啦

真係一隻不折不扣既臭雞，人盡可夫

我撐木狼

依家唔打 等輸波先打
比人簽左先j咩

西岸瓜>東瓜

好想同瑛姑做愛

Your主隊=大西陽

有左cp3 之後氣焰大到呢 又pg 又melo，睇黎下年拎埋我皇

火箭快啲登鵰Melo啦
想睇宇宙勇收皮牙

唔知點講 唔係好襯

melo呢幾日news 都係講去火箭/騎
有交易否決權， 虧住放要一係你留多年
騎可以交易資產??nyc孖寶?
除非騎拎阿愛trade 咁咪當火箭輸囉

壞人唔岩 咪用Gordon
咁叫j

咁叫氣焰大?

谷歌左冰果港
=.=

扮乜春去公鹿
明明去木狼

Rose 囝快啲黎同Tom Tom reu 啦^.<

又咪d刺撚 講氣焰點夠佢地勁
波波唔俾

咁俾面

禾以為he is my warriors

擺東部頭兩可期啦=。=

果幾個post jer住哂
自己當初簽到lma又咪打飛機

木狼簽到Rose我都會打飛機

唔爭在noah 同deng啦

Yes
Towns <> Noah
Wiggins <> Deng
值到仆街啦屌
Noah 又All Star 又Dpoy
Deng 又係做過全明星
城城見見頂咁柒廢 防守又屎

屌你千祈唔好呀

鹿仔已經好多玻璃人

限米煮限飯呀 lma咁廢邊有人要丫

私怨

trust ball 湖

John Wall拒絕巫師1.68億合同 馬刺或要有大動作了

John Wall現役最快的後衛，和當然的巔峰Tony Parker有幾分相似，根據老將條款，Wall可以在今夏提前續約，巫師為Wall準備了一份為期4年1.68億的大合同，可以說這個價位真不錯了，可是Wall提前拒絕了！

都在傳馬刺和Chris Paul“有染”的時候，這種時候突然殺出來了一個Wall，有記者曾爆料Wall和馬刺主教練Gregg Popovich有電話記錄，不過討論的什麼還不得而知，不過在這種風口浪尖上，很難不讓人揣測！

馬刺

岩岩先續完PG=.=

有錢咩

Trade Lma

係冇籌碼換, 或者等到19年

咪撚去馬刺呀屌你

去大飛

你班仆街識閪波咩

一路向西

痴線

雖然我知無乜可能
但我都係唔小心j左

垃圾刺咩球員都話有興趣，但又係咁永續自己隊

搵馬刺抬價

屌你個咀又抽人地水=.=

隊波又可愛又lma
仲限米煮限飯
唔知以為比人cut左cap

你可唔可以整合哂D我勇嘅驚人言論

肥T你不如去死啦
屌你老母
我不嬲唔咒人去死=.=
你估我係個D成日叫人去死嘅人咩=.=

Show Blocked User - 青城派刑天

Jordan喺公牛退休之後，all nba team未試過東岸多過西岸，最多都係6:9

點解馬刺好似咁鬼窮咁

比人Cut左budget

叫波波減薪啦

怕左吾皇

得罪nba

第3年waive 生命石
AI唔應該憑咩收咁貴

講真我未見過去東西岸失平衡到咁

why

啲管理層要有幾西先會搞到班球星寧願玩HARD MODE

近年除左騎之外有咩隊比過豪華稅?

動物大遷徙
東岸下季Playoff
猗 f4 鹿 巫 塞 諗唔到了

西波龍比你食左牙

同埋熱火都會入得返

明尼蘇達公牛???

而家分分鐘MAGIC都入到PLAYOFF

=.=
諗太多

呢隊垃圾點會入到

西岸打餐飽，會唔會都仲係湧輕取入Final

我仲買哂towns波衫t-shirt
唔想隊波變公牛

下季embiid唔傷都應該all star硬
西岸all star競爭大到

我估湧下季頂盡入3個

Westbrook Harden KD Kawhi AD
Curry Lillard PG Griffin Jokic Kat Green

我估係咁

12:0入final is a must

仲入3個?
不了

就快架啦

不了

肥T好波

你而家唔係捧jazz咩清

waive都要比16m又少左個人用

自膠 2m guarantee
友情價8m你waive佢有無人性

開季先算

有冇人睇正宗籃球吹奏rondo

佢真係痴撚線 隻手咁都仲打到

有邊隊可以阻止湧三連霸？

冇

銀仔

狗鼻斷左acl都射到ft

F4

湧啲驚人言論你都覺離譜

#曼巴精神
#堅持

抵死

#血性

企係到射only 打多個1分錯only

rondo係再打多成節半carry bos嬴波

strawman

初黎報到 唔cap圖了
我愛湧士

KD去勇係因為勇士球隊文化而唔係為冠軍

全世界知道咩位上籃都封唔到
生命籃球

快樂籃球

achilles唔係acl

體諒OK？

lavine傷左acl都打到幾分鐘
好多人都係
因為acl唔會點痛 係無力 好似係

有咩好吹奏 個場仲係咬得好勁 個兩球ft可以影響埋個戰局 甚至入唔入到playoff

佢唔射實比人點比猴/其他ft廢既人射 miss唒咪仆街

以前ROSE打波真係好好睇

琴朝
牙富打tatum

而家咖喱人工咁高 kd要10m一年descending 先留到4年4巨 反正kd咁愛湧士文化 一定肯既

Kd唔愛冠 佢愛兄弟嫲

Lm等睇爺爺又贏

係好型好睇
但嗰啲爆發力嘅打法 望落每次落地都好似會斷咁

難聽d講 個季湖學人組f4幫kobe爭多冠軍 你kobe又唔肯放波出黎 要nash做定點射手

根本nash同gasol/其他role player玩pick and roll已經好勁 kobe做下射手間唔中單打下咪幾好

季尾瘋狂黑哨先格硬入到playoff 比馬刺掃

學green話齋 幫人完總冠軍夢
呢啲大慈善家人人都想敬愛
10m算得咩

認真想問啲人鍾意狗鼻啲咩？
見親啲鍾意狗鼻嘅都特別獨食+自大

仲記得嗰年東決尾場跟學校去咗強國，夜晚喺酒店睇明珠台重播睇睇吓變咗播大笨象
之後總決同fd一齊睇完dirk捧盃返去考試

而家已經大學畢業做緊嘢鳥

聽日又要扮住工上連登

giannis

佢已經開始係個bug

其實你當年係咪根本無睇

下年繼續俾我皇橫掃再敗走西岸

當年戰犯係紙牌人

Nash都有屌過其實

4個打5個 打條毛呀

而家仲周不時j 佢mvp highlight
成日ff佢同而家curry, Westbrook, Irving 互片
22歲mvp 真係好癲

仲有佢個logo應該係最型

佢真係明顯無睇
係,狗鼻係獨食開,但佢個季開頭係俾NASH控,打唔起佢個套
家嫂同猴都唔太玩到PNR
季尾要爭PLAYOFF先又玩獨食
利申:非猢

其實當年咩組合都有試過， kobe 主控 nash做射手； nash 主控 kobe做射手，好老實效果真係麻麻，無乜化學作用.另外nash都傷多過打啦

Gasol 要走出去企三分線等波到

有個大爺要係禁區玩嘛

最慘果條友無料扮4條..gasol內線威力完全俾佢扼殺

不過咁講,你入得HOWARD,仲一定係塞入禁區架啦
KOBE又要打下低位
GASOL入埋去真係逼到仆街

當年家嫂唔肯射3分

隔一排就話trade佢

但howard根本無咁既技術紮係low post打，效率太低 如果佢肯做黃金工兵，讓返個low post俾gasol，又可能係第2個境界

想問下新秀份約是咪睇你順位fix死左個價錢?

依家又肯射3分

牙富著7號

岩啦
有自知之明
柒號豬閪

如果聽朝比tatum完爆
就變地底泥

見到班潮狗屌鳩magic比咁大份約牙波笑左
但又驚係咪改左我唔知，原來真係fix

潮狗真係笑死人

其實SL冇太大參考價值
Kris Dunn夠打到識飛啦
城城夠打到成舊屎咁啦=.=

個價可以份表個數嘅80~120%
if我冇記錯的話

A player's actual salary in any year may be as little as 80% or as much as 120% of the scale amount.

係根據個cap既升降去定 ， 定係gm比你就比你先

佢有個數嘅，當500萬
GM可以決定簽你400萬（80%），或者450萬（90%），600萬（120%）
總之係個數嘅80~120%之內就得

對唔住牙各位潮狗笑錯左你地

愛滋狗真係好錫牙波咁

依加直程比人當炮台

Kd 2years/53m re-sign gsw

嘩.......收少成10m有多

一年先26.5m

好抵屌

依加呀豬呀狗都30m一年

佢max 應該係34.5m
收少成8m
準備3連

據《洛杉磯每日新聞報》記者Mark Medina報道，他聽木狼也正在追求自由球員Nick Young。

去金洲好過啦

又係加洲錢又差唔多又有冠軍

艾迪巴約勁

據NBA記者Ramona Shelburne報道，她被告知，Hayward告訴爵士，他想要球隊得到Rubio，並且自己願意與他一起打球。在此之前，Rubio已經加盟了爵士。

記者Tony Jones補充道，爵士運作完成Rubio的交易，完全是出於對Hayward的考慮。Hayward認為自己從未搭檔過像Rubio這樣傳球能力出色的後衛，Rubio的到來將使得Hayward、Ingles等人在進攻端打得更加輕鬆。而Rubio與Gobert的擋拆組合也將發揮巨大的威力。

Woj：太陽將裁掉後衛Barbosa

Fultz：球衣號碼不重要，任何球衣都能創造歷史

Woj：G.hill在與湖人討論一份一年合同

根據AJC記者Chris Vivlamore報道，Millsap在接受AJC採訪時表示，老鷹從未給他提供過一份合同。

睇牙富vsTatum

第2年係player option

Wade都買斷埋
會唔會變成melo wade-> cav

Source 係既話好大機會

睇hupu 睇到，話公牛準備buy out wade
兄弟籃球

Bolden好撚勁

用irving trade melo
wade頂irving

本來如果二姑唔續既話 kd降薪會降得仲甘

唔撚係牙

娜妹可以繼續J擊人鳥

為左冠軍可以去到幾盡

點解唔再收順d 簽5年 到時咪有6連霸

你收10m一年咪有多d cap補強囉

唔通kd唔當湧係兄弟

又少一樣笑吾皇

火箭暫時放低melo既交易

減薪籃球

金州之子Curry攞max
25 Durant自動減薪攞26.5m

籃球道德撚做咩唔出黎屌Curry

kd一定做到湧士名叔

Agger啊 ching
Kd>>>咖喱

而家湧士logo人物係kd

個ratio大到

Woj：爵士與Hayward會面3.5小時，即將做出決定

鎖門

J擊邊個呀

據Ramona Shelburne報道，一位消息人士告訴他，勇士仍有意留住Mcgee。

上賽季在底薪加盟勇士，Mcgee展現了自己的實力。目前，快艇、太陽和熱火也對Mcgee感興趣。

美國隊長一定要留係Jazz啊

Agree

杜蘭特不如簽底薪算啦

美國隊長隻狗

rubio黎咗應該好大機會？

見到hupu有人話心痛毒撚降薪 有啲就話佢好偉大

靜一下吧你
也不想想杜蘭特的用心良苦
是不是要迫死我勇才安落！！！
狗婊子養大的

唔通好似吾蝗咁又要買人 又要頂薪咩

都是仆街 不用分那麼細

但仲係太高人工
可以的話 最好10m樓下留d cap再簽多粒星

有無人睇summer league
Brown打得仲差過第一年既tatum

到時占士減薪入

我皇係gm+coach 身份唔同

占：最衰有約，如果唔係我即到

姐係 tatum打得好
姐係爺爺又贏

富係bust

無得劣啦

kD做咩要咁逼害吾皇

冇啦冇啦

據NBA著名記者Adrian Wojnarowski報道，消息人士透露，Darren Collison與溜馬達成2年2000萬口頭協議。

唯一值得安慰既係 可以繼續369某人又入唔到西決

但就難為左登登啦

大陸個丁彥雨航代表小牛出賽拎到1pts 2rebs 1ast 1blk 1犯規 3to

然後hupu有fans話佢表現好全面 笑左

劣丁

至少人地有落場打 你呢

keep住運作彈性下年簽人好過
下年咁多大魚
今年簽多粒星都唔夠勇士打

me sl球王牙起碼

你勁d定dunn勁d?

三十場笑零場

牙ben

五十步笑百步

迷柒碌fail4係咁

澳短打左一場架

一場劣一年

Jaylen brown SL 屌打76

不過都幾獨下

巴打們放心，佢唔會走

76 fb條富仔1st half highlight得2球入波

me 打30場都roy候補 打多啲咪MVP

下年要續cp
cp 6月生日 38歲條款無效
佢一定要份5年約 幾錢唔知 max 1年40m
登登19年有權option out 傳聞出左份42m
兩年後cap space都唔會加太多
咁點簽人呢 仲要續caplea

mark低左你啦清 76F4攞冠嗰陣bin9u

cp叫莫雷trade一刻
已經決定左要比頂薪啦

到時連登可能執左

走左你響mk裸跑大嗌我愛杜老母

咁咒lin登話曬都同名 推到admin見到入嚟ban9u

Tatum 堅正

減薪籃球 - 金洲勇士

Kd 真正兄弟籃球

無問題，再認晒呢到做契爺

相反，留低就唔準再話我係狗

突然好想隊長走點算

感動世人
係湧完美操作先做到

有人係fb話kd份53m約
掉轉就係35
諗到d咩？

唔係你想就得

好惡
不過永遠都唔會發生 我好放心

應該5年35m

痴線清到底你迷邊隊

禾梗系湧迷啦 甘都睇吾出?

he 迷河

咁u咪迷安爺爺

迷河係副業

[KD減薪續約勇士]2017-2018 NBA季前討論區（22）